琴晚大韓民國輸波 我喊左成晚......

唉 好痛心 講真明做比墨西哥咁

煲返幾齣韓劇先

睇下hani 過渡低潮

諗住入黎睇 笑到喊

樓主 成為韓國人真係唔會訓得著

g

痾督Kay

十年豬gel緊 fans

麻友

係 我準備去韓國同韓國人一齊支持

係 我都忍唔住去打令叫返隻韓國雞 安慰下佢

唉

上我屋企啦，我韓國人

一早已經原諒左扑智星了

可以 叫埋泥妖？

oK

泥妖呢

跳鹹濕舞

日本和撚左屌